想申講shell special card入油慳啲錢

有冇巴打可以講下做法係點。係咪要跟公司車隊申請咖？上網睇到萬能發展有限公司好似可以申請。有冇第二啲好啲既公司介紹？？

週末係大埔街市對面啲錶位有個姐姐搞油卡，减2.3仲有得儲分。但係要過數

搭車慳錢d